困在理大手足 留低名比信任既人

無論今晚結果點樣 一個都不能少

Push

推
尊敬你地
雖然我上晏已經被人屌散水撚
快留名